荒謬香港 防止學生自殺害員的兒子自殺了

一人一句
道出荒謬香港

推